{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001223",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "에이치앤우드스튜디오 목공방"
    },
    "text": "こんにちは。大田ガルマ2洞に位置する木工部屋、H&WOOD STUDIOです。 H&WOOD STUDIOはHAND(手)とWOOD STUDIO(木工房)の意味で自分の手で直接木を手入れし楽しさと喜びを見つけることができる木工房です。 特別で意味を込める喜びと自分だけの製品で空間を満たしていく満足感を経験できます。 軽い趣味で自分だけの木製品を作れる場所で、様々な木を利用して家具や小物を製作しています。 ワンデークラスとDIY体験も可能で、オーダーメイドも可能です。 教育プログラムも運営予定で、営業時間は毎日10:00~19:00で、日曜日は予約制です。 屯原高校の裏門に位置しており、建物の入口は2つです。 H&WOOD STUDIOにご訪問ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOはどこに位置していますか？",
            "answer": "H&WOOD STUDIOは大田ガルマ2洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOの意味は何ですか？",
            "answer": "H&WOOD STUDIOはHAND(手)とWOOD STUDIO(木工房)の意味です。"
        },
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOでは何を製作していますか？",
            "answer": "H&WOOD STUDIOでは家具や小物を製作しています。"
        },
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOではどのような体験ができますか？",
            "answer": "H&WOOD STUDIOではワンデークラスやDIY体験ができます。また、オーダーメイドも可能です。"
        },
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "H&WOOD STUDIOの営業時間は毎日10:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "H&WOOD STUDIOは屯原高校の裏門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "H&WOOD STUDIOへは屯原高校の裏門からアクセスできます。建物の入口は2つあります。"
        },
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOでは教育プログラムも行っていますか？",
            "answer": "H&WOOD STUDIOでは教育プログラムも運営予定です。"
        },
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOの日曜日の営業について教えてください。",
            "answer": "H&WOOD STUDIOの日曜日は予約制です。"
        },
        {
            "question": "H&WOOD STUDIOでの製品はオーダーメイドも可能ですか？",
            "answer": "はい、H&WOOD STUDIOではオーダーメイドも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 470
    }
}